有冇人會打女人

我成日打鳩阿媽
當我媽想還擊果時 我就話咪a你
我九代單傳架

岩岩出街條女帶唔夠錢
我一把煎左過佢
佢即刻say sorry 仲問格離台借錢埋單

未見過女人打架

夠膽打我？

ho ball ching

比d掙托黎

Ching sick ball

上次打緊機老母拎左碗湯入黎
我一把煎埋佢 碗湯倒瀉埋
然後佢就喊住咁係到抹返乾佢 我就一路笑佢一路打機

Jm hoball

有冇踩住佢條希

布

咪就係我調教你老母同條女 先咁易比你指指點點囉

多得阿叔 我先有今日
一陣打老母打大力d 打埋你果份

岩呀
d女人唔打唔得